Conditions:
  FILE: ALL
  CHANNEL: ALL
  NAME: ALL
  TYPE: LEXEME
  SUBTYPE: lex

Sample Processing Latency Begin Time Based (SPLb):
  Mean: 10.003
  Standard Deviation: 1.980
  Distribution:
    key = 4.451, count = 11
    key = 5.760, count = 57
    key = 7.069, count = 262
    key = 8.378, count = 598
    key = 9.687, count = 1034
    key = 10.997, count = 1133
    key = 12.306, count = 818
    key = 13.615, count = 429
    key = 14.924, count = 113
    key = 16.233, count = 31
PNG: ../test_suite/slat.rttm.out.test.SPLbDistribution.10.png

Sample Processing Latency Mid-point Time Based (SPLm):
  Mean: 9.886
  Standard Deviation: 1.982
  Distribution:
    key = 4.374, count = 14
    key = 5.675, count = 60
    key = 6.977, count = 265
    key = 8.278, count = 604
    key = 9.580, count = 1009
    key = 10.882, count = 1144
    key = 12.183, count = 812
    key = 13.485, count = 436
    key = 14.786, count = 110
    key = 16.088, count = 32
PNG: ../test_suite/slat.rttm.out.test.SPLmDistribution.10.png

Sample Processing Latency End Time Based (SPLe):
  Mean: 9.768
  Standard Deviation: 1.986
  Distribution:
    key = 4.296, count = 16
    key = 5.590, count = 58
    key = 6.884, count = 268
    key = 8.178, count = 613
    key = 9.472, count = 1011
    key = 10.767, count = 1124
    key = 12.061, count = 813
    key = 13.355, count = 436
    key = 14.649, count = 114
    key = 15.943, count = 33
PNG: ../test_suite/slat.rttm.out.test.SPLeDistribution.10.png
